又多個柒頭亂過馬路比車撞

荃灣發生救護電單車撞途人意外，早上8時許，一輛救護電單車，駛經沙咀道福來邨對開時，一名女子突橫過馬路，救護電單車收掣不及將其撞倒，女事主遭撞飛，拋離10外米墮地撞傷頭部昏迷，其他駕駛人士見狀報案，救護車到場將傷者送院治理。現場消息稱，當時救護車開着警號，警方正對意外展開調查。

女傷者住祈德尊新邨，其子女近日趁復活節假期去了歐洲旅行。事後其五名親友，包括教會的友人接獲消息趕到醫院了解。據悉，女傷者骨折，經搶救後已恢復知覺，需要留醫深切治療部。消防處派員到醫院向家屬慰問，及了解傷者情況。

積下口德啦

睇清楚年齡同樣先

無死到係咪唔使積口德

都味死

當時救護車開着警號 屌你老母fing曬燈都仲夠膽衝

擺到明自殺屈錢啦呢d

不知所謂

又盲又聾

如果係學生妹就要積口德換獎品

又妄顧道路使用者
我出得黎 你就要收得切制
咁對我呢d 橫過撚好無保障
唔好同我講咩踩break 要時間
你地有考牌 仲要有d 係職業司機
收唔切制係你地技術唔夠
雖然我無車牌
但我都知踩break 就可以剎車

人死為大呀嘛
所以未死就唔洗積口德

又要積口德啦

喺傷者冇死到嘅情況下積口德有冇分加

積下口德好WO樓上

積口德呀屌你老母

聽聞冇死既話 係可以用"抵死"呢個詞

其實女人過馬路要唔要考牌

又唔係淨係得女人亂過馬路
平時見開最多反而係啲趕住投胎嘅老嘢同中坑

果d撚樣玩開爭櫈仔手腳不知幾靈活

耶撚受唔住魔鬼既誘惑亂過馬路

洗唔洗拉個救護員危險駕駛

又死個耶撚

唔係話要鄧佢可憐
但係幾時多左個風氣
人地撞車入院要開post指責佢
有d人總係鍾意眾人皆醉我獨醒咁樣

個救護唔知會唔會比上司照肺

耶撚亂過馬路犯法？
依個係神既懲罰

你真心定戇鳩？

大愛撚：無論誰對錯，都係司機錯

戇鳩

積下口德啦屌你
人地死左就唔好提啦
人死為大呀

唔係學生妹 不積了

啲大愛撚死晒去邊？

陰公咯

死唔去

偽撚又要搵第二個point

尋晚又係響入福來個轉彎位
有幾個中年女人(拖篋)紅公仔都仲亂過馬路
好彩架小巴收得切制

呢個係神比佢嘅考驗

真心戇鳩

屌 好多小丑

你班仆街積下口德啦
知唔知撞車好痛架 佢又同連登仔無怨無仇
我覺得應該要改例 響住大哂咩
為咗救其他人一命去傷害第二個真係好反智囉

積口德中

唔理邊個錯都好

職業司機可唔可以渣得小心少少

你同啲女人廢中講廢過馬路會俾車撞係冇用... 你同佢地講亂過馬路俾車撞完仲要賠返錢俾車主, 佢地可能會收斂

D大愛撚死左去邊
btw積下口德啦

上帝嘅考驗

依家佢邊忽唔小心啊 個女人無啦啦走出黎 正常人都停唔切啦 你有冇渣過車㗎

積下口德

積埋陰德

算啦 唔好怪小學雞未考車牌

笑撚左

口德撚全面進場

好撚多人過馬路淨係識向前望，完成唔洗望下左右有冇車

真心？

你當我真心又好點都好
總之見親呢句野都好嬲

落地獄啦你

一定係司機仆街啦

唔理邊個錯都好
一定係司機衰

擺明司機冇減速啦
職業司機時刻都要留意路面情況，以防有人衝出黎，睇唔到既位最好開20 黎行

積下口德啦你地
未撞過車唔知撞車幾痛
司機都有責任留意路面狀況
你地唔好再話佢

亂過馬路 同埋 耶撚
中晒大忌

幾時多咗風氣
開post指責錯嘅野要比人話

想問響住警報嘅救護車撞到人應該救條友先定去左原本要去嘅目的地先